男友成日話我惡死又"巴揸"

當初 我好斯文同埋ok既外表吸引佐佢
同我拍佐幾個月先開始知我真面目
但佢本身都知我係嬌生慣養既女仔 所以佢咩都就哂我
日日講故事比我聽... 就係話人地個老婆點溫柔 點嬌嗲
叫我學下人地..... 我有學 有扮下野
點知唔夠三分鐘又惡返 其實已經好溫柔咁惡
我本身都幾男仔頭 外表斯文到....唉 完全同真正既我100%唔同
把聲又細又尖, 有次同男友去剪頭髮
相熟既髮型師同我男友講 "你就好啦 有個咁溫柔既女朋友"
我就緊係偷笑啦 我男友就冇聲出 個樣好無奈

大家又有冇比男友成日話惡死又"巴揸"???
咁你地又點樣改變自己......

我都係，平時對外人會好溫柔，唔知點解淨係對住男朋友好惡。
佢成日講㗎，但係意見接受態度照舊

精神分裂樓主

Op同人共用ac的

咪撚煩啦

冇男朋友...

係男人都想女朋友溫柔嫁啦
太快一齊係會嫌三嫌四既啦 多d傾下心事囉